15/9 3-6pm改發3號風球，明凌考慮改發8號風球

飛影狗永遠開打風post都唔落年份日子時間，人人得而誅之

呢個風氣要改

條仆街根本特登啦，屌佢老母

明凌

竹